一人一個十八區奇怪的人

我先 土瓜灣手袋佬
成日偷人手袋 全身都係手袋 赤裸上身

油麻地鐵甲人
柴灣鳩叫阿伯

屯門史迪仔

大埔5蚊哥

觀塘派傳單嘅「練蓮」

而家仲有出現？

仲有李小龍

無錯，死亡遊戲version李小龍

好耐無見過

深水埗鐵甲人去左油麻地?

長沙灣，太子同深水埗都見過
係咪話近年裝甲愈來愈少？

尖沙咀枱霸

荃灣阿b

我愛周秀娜

調景嶺有個成日叫人唔好翹腳ge阿婆.... x(

青衣羽絨癲佬
春夏秋冬都着住羽絨

花園街自修室
自轉佬
同埋結他佬

呢兩個喺學界好出名喇掛

之前喺apm 返工成日見到

回轉為小朋友阿伯